下午茶：奶油多>奶醬多>西多

奶醬西多士

益力多

Why not all?
奶醬油西多

奶西多

over左

西多第一

傳統西多中間有花生醬 再用煉奶唔好用糖漿食
咁未奶醬油西多

油沾多不出 誰與爭峰

鹹牛蛋治>>>>>>>>>西多>奶油多>all

奶(鮮)油多

(鮮)油西多

點解唔加埋奶油豬 奶油豬>西多厚底>奶油多烘底>奶醬多
肥到仆街都要照食 我認我忍唔到口